原來 閪門敬 今朝係馬鞍山被人兜口兜面屌老母

你用口屌佢有撚用咩 依D人面皮成吋厚 唔打唔知驚

嵐岸定嘉華星濤灣

應該we go mall對出個度

we go mall出面
對正海典灣正門

v鳩摸出面

女人黎？

今次真係要問...你點影的...影到咁撚屌

你點影的

牙鯨你係咪想9c ?